請將今日稱為恐怖襲擊

如題
STATE-SPONSORED TERRORISM
聽日記者會拜託哂